屌 發覺依家睇戲好撚柒貴

好耐冇睇戲
諗住平日放假
搵早場睇
屌你 都要$80蚊張飛

睇寶石囉

睇Av算啦，又平又好睇

唔想睇av呀

$80 算平喇
好多都 over $100

睇早場囉

窮撚, 多數睇早場

依家先發覺？樓豬坐左幾多年？

豪華囉

人地唔係話早場80蚊咩？
樓上咁多位做咩

睇開6 70蚊

衰咩入冊？

柴灣38

元朗遲啲有新戲院，一定貴絕新界西

馬鞍山戲院早場45

但元朗人質素真係。。。

星期二去睇 平啲

屯門JJ有巴倫紐、凱都

過來柴灣
$58 only

有冇得下載睇

之前失業果排成日去百記睇早場 都要60蚊 最平都係55

次次都睇海怡65蚊
會員仲要有8折

乜q都3d, 3d就起碼130蚊，想搵2d版仲難過追人還錢

柴灣新開間戲院幾抵屌